\beginsong{Si al cielo vas}
\beginverse
Si al cielo \[C]vas patinan\[G]do,
hazme un lugar que subo \[C (C7)]yo.
Si al cielo \[F]vas patinan\[Fm]do,
hazme un lu\[C]gar que subo yo.
Ai a\[G]o ai a\[C (F C)]o.
\endverse
\beginverse
Si tu vas al cel amb patinet, fes-me un bon lloc que puje jo.
\endverse
\beginverse
Jamai jalem ni jalarem, fa mal ací, fal mal allá.
\endverse
\beginverse
If you go to heaven skateboarding, make me a place that I'm coming.
\endverse
\beginverse
Si tu vas au ciel au patinant, fais un petit trou, que je monte-là.
\endverse
%\beginverse
%Wenn du zu Himmel geht, 
\endsong